[7月新番]齊木楠雄的災難 集中討論帖

開定先
最近仲loop緊照橋首殘念老娘超上手

おっふ

燃堂一家

我冇留意定咩 突然出左96-100集既

留名

日播好似變左一星期一集，所以會一個月出一集合集

94集 空助出場

高汁動畫

居然開左 我仲係度諗呢邊會唔會有post,好在搵一搵，LIHKG 真係好方便

一下睇晒，唔知點解youku 早咁多出

一星期生存動力
睇完個人好開心
食去沖繩個次食咖啡芭菲個下好感動

神谷把聲

無嘅

我都搵唔到

去搜尋打齊木楠雄的災難 日播版

揾到但404左

漫畫新角色著女裝應該幾好睇

上千尋睇

Lm

等多日等B站啦 幫佢升人氣兼去埋投票

熟肉211+212
呢兩集都好高汁，問灰呂同燃堂嗰part
btw 麻生最後話jump當崛越同古館牛咁使

燃堂叫佢講多次果度笑到我

光頭佬真係麻生本人配音？

連twitter profile都改左
不過而家好似又改返

屌 聲優

Bilibili 果個角色人氣大賽今日既海選齊木領先緊

第100集好煩

呢集照橋信好笑

好正

好人
謝謝你

玩番kamiya私生子neta

咁岩撞正係佢配音

唔好提

你是魔鬼嗎？
齊木d吐嘈真係世界級

以前銀魂都好好笑 而家認真mode反而冇特色
齊木搞笑度仲高過銀魂最好笑果陣

好正 同埋佢好多位留心睇都會覺得好好笑
好想買晒漫畫返黎，但中文版自出得5本

好好笑

燃堂真係好撚型

燃堂都有女鍾意

體能爆燈+識煮野食，仲有死左既老豆照住，根本人生贏家

之前人氣投票回好似都係top4 仲要高過鳥束

其實係好善良男人黎嘅

一鳩樣

今集動畫無得哦呼

漆黑之翼

今集齊神啲表情好正

Dark reunion

海藤同佢細佬都好cute

海藤好可愛

好想集集都有照橋

得閒又loop 下照橋角色歌

same
哦呼～

btw 佢大佬真係好撚慘
係香港應該變左人生嬴家但係就比佢細佬逼到痴撚左線

唔洗擔心 抖M要咁先爽

俾佢逼到走去劍橋讀埋博士學位靠發明賺幾十億仲開埋公司有幾慘

變左個超抖m
人生嬴家，但都係輸比個細佬
好慘
好似明明好撚勁但係因為唔係主角夾硬比人屈到輸個隻

有人比情信燃堂果集

笑到仆街

哦呼
照橋攬咗齊木

摩天輪 38個哦呼
好sweet呀屌

有一話係咪齊木飲左照橋杯野飲

最後攬埋去

番外黎

好sweet

越黎越鐘意照橋

今集摸j笑死我

B仔都有睇

漫畫係咪無漢化睇?

我既人生係一場災難
死都唔要哦呼

214哦呼左啦仲手竹

撚堂

神谷係後咁係咁哦呼真係笑到我仆街

邊度有得睇

自帶bgm的男人

好cute
佢真係咩聲調都做到

Bilibili
但facebook 有啲page都已經upload左

殿堂級聲優

今集笑死一秒訓左

漫畫212打後果d邊度有得睇

貼吧有生肉

日播嚟講動畫做到第幾集？
冇app追

叉燒真係笑到我痴線

睇到下集預告話係最後一集，成個人down左

最近心情好down都係靠齊神幫我

唔撚係掛 唔願做人鳥

燃堂拎舊叉燒出黎真係笑到我仆街

松風雅也

日播115
動畫23

燃堂

唯有買漫畫支持下
想有第二季睇占卜妹妹出場
（呢套野真係紅極有限）

75685

食飯個時是但禁1集出來睇
無限loop

中文版既漫畫先出到第五本
日本原版已經去到18,9

本漫畫痴左3粒鼻屎